森美教玩聽電話challenge

怎樣聽電話才最有型？一向搞笑的森美，近日在網上搞了一個聽電話challenge，仲tag晒身邊朋友試玩，小儀、Donald等加入玩埋一份，森美說：「其實是我跟黃翠如拍戲時，見到自己手上拿住手提電話，貪得意拍來玩玩，之後就叫身邊朋友試玩。」不少人留言大讚Donald聽電話玩法完勝森美，真是一個天才！而大家好奇是Donald表演後，有一把邪惡的魔鬼笑聲，不知道是否森美呢？